有無網站係分享衣著配搭架

想學下點著衫,求網站推薦

改下個名先

冇用㗎，認命啦

時裝界陳志雲

有個叫WEAR嘅app

X2

老老豆豆 佢呢d中性打扮其實算好match得好，用既野好大膽
真係衰個樣

佢好似係外國做緊fashion buyer
認同佢好有sense 搭配得好好
但對連登巴嚟講樣柒就係罪 佢襯得幾好都無用
依家去咗外國發展仲好 留係香港真係著得大膽小小都比人指指點點

佢生得樣衰都算
著衫仲要咁撚7

Reddit

WEAR

太有自信

襯佢老母
佢身型carry唔到佢啲layer著法
佢似披住露宿者啲被舖咁款
身型完全撐唔起修長線條嘅衫

上ig search你中意嘅style 嘅hashtag la
冇就ootd